Для того чтобы запустить сервер и тесты нужно выполнить следующую команду: docker-compose build && docker-compose up -d server && docker-compose run client && docker-compose down
В консоли будут выведены результаты тестирования. Сами тесты находятся в файле client/test.py


Для того чтобы локально запустить сервер нужно ввести команду python3 server/server.py также можно по желанию указать в аргументах порт флагом -p (по умолчанию 8081), максимальное число одновременно подключенных клиентов -m (default 100) и аутификацию -a (defult 0, 1 to auth mode)

В другом окне терминала можно запустить клиент командой python3 client/client.py также можно по желанию указать в аргументах хост (-l) и порт(-p) (по умолчанию  localhost и 8081)

После этого в терминале с щапущенный клиентом можно вводить команды SET, GET, DEL, KEYS, HGET, HSET, LGET, LSET синтаксис команд соответсвует соотвествующим из документации Redis (https://redis.io/commands). Только стоит отметить, что команды LGET нет в оригинальной имплементации и она устроена следующим образом: LGET key index и возвращает либо значение по этому ключу+индексу или None.

При включенной аутификации для того, пароли смотрятся в файле server/pass.json и там они лежат в виде словаря addr : password

